{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_025151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-05-25",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "연의근린공원(생태학습관, 북카페)"
    },
    "text": "演義近隣公園(生態学習館、ブックカフェ) (연의근린공원(생태학습관, 북카페))\\n\nソウル特別市陽川区シンジョンイペン1路12(シンジョンドン)\\n\n延義近隣公園は、国内で唯一の生態環境貯留地公園です。公園は環境部が開発した新技術である生態的水質浄化ビオトープ特許システムを導入して作られました。また、演義公園では、世界の希少な昆虫標本の展示や視聴覚資料を通じて、生態系を簡単に理解できる生態学習慣を常時開放しています。ジムグリガエルなどの絶滅危惧種を含むさまざまな生物の生息地も復元しています。山沢路にはデッキ道と黄土道が整備され、公園斜面には多種多様な野生花が植えられています。公園内には4つの噴水も設置され、夜に訪れる人々は夜間の噴水も楽しむことができます。また、遊歩道を歩きながら公園内の植生や昆虫について探索できる生態体験プログラムもあり、子供たちに多様な自然学習の機会を提供しています。週末には、家族向けの生態プログラムも月ごとに様々なテーマで開催されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "延義近隣公園はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル特別市陽川区シンジョンイペン1路12(シンジョンドン)にあります。"
        },
        {
            "question": "延義近隣公園は何のために作られた公園ですか？",
            "answer": "延義近隣公園は生態環境貯留地公園として作られました。"
        },
        {
            "question": "延義近隣公園ではどのような生態学習慣が開放されていますか？",
            "answer": "延義近隣公園では世界の希少な昆虫標本の展示や視聴覚資料を通じて、生態系を簡単に理解できる生態学習慣が常時開放されています。"
        },
        {
            "question": "延義近隣公園ではどのような生物の生息地が復元されていますか？",
            "answer": "延義近隣公園では絶滅危惧種を含むさまざまな生物の生息地が復元されています。"
        },
        {
            "question": "延義近隣公園内にはどのような遊歩道が整備されていますか？",
            "answer": "延義近隣公園内には山沢路にデッキ道と黄土道が整備されています。"
        },
        {
            "question": "延義近隣公園内にはどのような植物が植えられていますか？",
            "answer": "延義近隣公園内には多種多様な野生花が植えられています。"
        },
        {
            "question": "延義近隣公園内には何つの噴水が設置されていますか？",
            "answer": "延義近隣公園内には4つの噴水が設置されています。"
        },
        {
            "question": "延義近隣公園で楽しめる生態体験プログラムはありますか？",
            "answer": "延義近隣公園では遊歩道を歩きながら公園内の植生や昆虫について探索できる生態体験プログラムがあります。"
        },
        {
            "question": "延義近隣公園ではどのような自然学習の機会が提供されていますか？",
            "answer": "延義近隣公園では子供たちに多様な自然学習の機会が提供されています。"
        },
        {
            "question": "週末には延義近隣公園で何が開催されていますか？",
            "answer": "週末には延義近隣公園では家族向けの生態プログラムが様々なテーマで開催されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 457
    }
}